建議連登管理員增設"虛假資訊"既提示訊息

就好似當出現連登出現疑似自殺既post時
管理員都會喺post既上方加上自殺相關既訊息防止更多受害者

而連登作為香港其中一個主流社交平台或討論區，有必要保障會員避免受到虛假資訊影響
例如，樓主直接將trump twitter既內容改動 而無加任何既提示訊息，而呢個舉動好大機會誤導到大眾市民。

當然一啲玩膠既方法例如"天文台->大交合"呢啲我覺得可以豁免，但上述既link中並無任何措施/手段去避免法律責任，所以希望連登管理員慎重考慮。

pish

可能唔少巴打會覺得呢個做法有啲"限制言論自由"

但係你知道香港既政治環境愈來愈嚴峻,建制派同政府到最後一定會想辦法做鳩我地呢啲網上具有組織能力既討論區

所以我希望連尼住或者相關管理員見到呢個Post可以留一留言話你地睇到或者有乜野需要討論既地方可以提出我都好歡迎